做得唔開心想走2「重組,學下中文再post」

見工見甜品店，佢果時講，我地等人用，但要先遲2星期先返工，我話好。

2星期後，問佢係唔係聽日返，佢話唔好意思可唔可以遲多一星期返？然後講可唔可以其他分店返住幫手？
我無工返當然講得啦。

之後返完分店終於星期五返甜品店啦！

舊長工同事走咗！part time教我做野已經盡教，仲要返埋星期日佢都唔做，仲有個學生妹星期六日先會返工。

星期五至日共3天我要學識 開鋪！點貨，sale野之類，額外幫人接其他合作做生意既老闆既生意。

首先我無經驗唔識sale客，仲要最少$1000，又話正常一日要$2000
但返咗2日我都係得$800左右數...

跑數呢D已經大壓力。。。

點知仲要無人可以慢慢教我，3日內所有野塞哂比我，我根本吸收唔到點做...

但我唔做佢無人開鋪會唔會唔出糧比我？因為之前返分店用時薪，又無簽約 又無打卡

見工見甜品店，佢果時講，我地等人用，但要遲2星期先可以返工，我話好。

2星期後，問佢係唔係聽日返，佢話唔好意思可唔可以遲多一星期返？然後講可唔可以去其他分店返住幫手？
我無工返當然講得啦。

之後返完分店終於星期五返甜品店啦！

舊長工同事走咗！part time教我做野已經盡教，仲要返埋星期日佢都唔做，仲有個學生妹星期六日先會返工。

星期五至日共3天我要學識 開鋪！點貨，sale野之類，額外幫人接其他合作做生意既老闆既生意。

首先我無經驗唔識sale客，仲要最少$1000，又話正常一日要$2000
但返咗2日我都係得$800左右數...

跑數呢D已經大壓力。。。

點知仲要無人可以慢慢教我，3日內所有野塞哂比我，我根本吸收唔到點做...

但我唔做佢無人開鋪會唔會唔出糧比我？因為之前返分店用時薪，又無簽約 又無打卡

幫你改咗啲